大家幫幫手集氣！

今晚我嘅手足"渠王傑"收工前要洗千年隔油池，想幫佢上嚟集氣，仲有啲咩好建議幫幫佢！等佢完成今晚完成呢個不可能的任務！